[韓劇] 善良的男人 太陽的後裔

記得黃子華篤棟笑講過
韓劇最重要既元素 係絕症 意外

仲記得當時睇第一套韓劇係藍色生死戀
之後既天國的階梯同鋼琴別戀

不過當時睇既時候真係覺得劇情好拖
同埋頂唔緊佢地講野個語氣
以及男人老狗 講唔夠幾句就眼紅流馬尿
所以相對黎講 我鍾意睇日劇多過睇韓劇

善良的男人同太陽的後裔
係少數我覺得真係劇情幾爽快
我可以追住睇既劇

當然 前者就多左個韓劇元素 失憶

呢兩套應該算係近年韓劇一線水平作品

BTW 到今日 我都唔明白 來自星星的你有乜好睇

太陽的後裔中後段麻麻

近年最正一定係聽見你的聲音

你老味你 套善良的男人睇撚到爆血管咁濟 啲劇情真係好撚on9 成套都係應該聽到嘅唔聽 唔應該睇嘅睇哂